希望佢快啲出冊

被港共老屈假遺囑
出冊後應該黃到發金
希望佢出冊後
可以用盡生平絕學
色誘777